<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [10] --- 第二屆YARTIST全明星運動大會&過年前衝200萬

[撥出時間&頻道]
麥卡貝Live直播木曜四超玩 每週四晚上九點到十一點

[節目相關網站]
Facebook:
YouTube:
木曜4超玩 (主頻道)(一日系列) 主頻道週四晚上11點半首播
*(每週四直播前大約8時左右，Youtube主頻道會有直播前直播，幾位主持人聊天食飯)

月曜1起玩 (副頻道)(節目VOD&其他系列) 原為木曜4 Live
Instagram

[主持人]
邰智源 邰邰的第一個家 (ig:taitaihome)

林柏昇 KID (當完兵)(ig:circuskidd)

YT:

謝坤達(KunDa)(ig:hsieh_kunda)

黃于恩 溫妮(ig:yuen_nnnnnn)

YT:

泱泱 LYNN(ig:lynnwu0219)

YT:

阿部瑪利亞(ig:_abedesu)

YT:

好好睇

年前到達200萬(農曆新年前)，木曜主持人環島感謝

留名

裸跑環島

Strong post lm

lm

190萬了

運動會太精彩了

首播中

哇屌你老母好撚好睇呀屌你

運動會好撚熱血😭😭😭

笑足全集
最尾又有感動位
好好睇呀 聽日要二刷

蛇丸游水真心滾動到喊左

Lm

好睇到喊

全隊都好搏命

lm
開多一兩個youtube account 訂閱衝下人數

最尾完全博老命想贏番個到好感動

5萬人!!!!!!!!!!!

謝坤達運動會真係好好睇
不過好幾下都勁戥邰哥擔心
佢真係唔後生啦

LM希望快啲破200萬

狠愛演三個都搏曬老命 難怪木曜咁鐘意佢地

胖達仲擔心剪得唔好 壓力好大
屌你老母真係好撚好睇
差唔多3個鐘完全冇冷場
由頭笑撚到落尾 最尾果part仲感動到喊
胖達真係好勁

屏東水鬼

呢個真 笑撚到肚都痛

已經開左7 8個

最癲係笑到仆街之後又感動到仆街..

最後果到我覺得kid好有小鬼影子

Kid頭先直播話千千一開始分組唔係好想去白隊
但係完場同kid講好開心可以同佢地一隊
感動

55k 人睇緊

胖達真係好pro
剪條2個鐘就3個鐘片 仲要咁多effect 仲要啲舖排
我自己剪過片感受都好深
一條咁長嘅片要attract到人真係要諗過度過先剪 仲要喺一個咁多subscribers嘅channel 仲要係為咗啲youtubers嘅fans剪 真係會好大壓力
胖達

唔知一個月可唔可以破十萬呢

導演等級

鄧邰哥唔抵如果無傷應該可以追貼d
同埋佢之前應該好努力練習

佢唔想好似上年咁所以做好多熱身
點知做得太多抽筋

見到狠愛演三個仲有傾有講 真係覺得好可惜

真係好好睇
唔知下次可唔可以請到運動型Youtuber 例如健人蓋伊
應該會激烈好多

新po LM
今日MVP
蛇丸啦

岩岩冇追直播依家先睇首播，
竟然推爆咗個post

上年已經講過點解請唔到咁多人係因為怕太多人鏡頭會更散

真
運動會最能夠團結人心 希望呢次之後有更多合作片可以睇

Btw, 公車司機仲發燒1緊，月曜運動會練習都發燒7
播埋運動會可能同司機攞發燒12

6萬人睇..好癲

拔河果part真係莫名地感動
全隊已經盡哂全力搏到最後 明明差小小就贏
但最後都係輸咗
只有認真 投入比賽先會有果種輸咗好唔甘心嘅心情
仲有劉芒 雖然開頭唔識佢
但見到佢最後竟然係喊先果個..
證明佢地其實真係好投入
真心值得respect

全部都係狠愛演員工嚟

6萬人團隊

6萬人失業團隊

木曜都有六萬人團隊啦

Subscriber?

泱泱一百米冇跌可以跑16秒7左右

冇跌嘅話同胡椒爭一二啦

基本上同胡椒差唔多
未跌之前仲快胡椒小小

睇下運動會一星期衝唔衝到300萬
有可能超越公車 破400萬

最高6萬2 首播

不過到後面體力耗盡就比胡椒追返
冇跌應該兩個差唔多

其實全明星運動會係木曜先定電視台嗰個先

佢地已經plan緊 項目同參加者

每次見到蛇丸除衫都想問到底蛇丸係咪一個相撲手

Vs 館長

舉重

冇話抄唔抄既我覺得..

都係抄外國

55

中咗槍之後唔得啦

Youtube界運動會嚟講 木曜算係首創？

成日都覺得台灣youtuber好好關係

又會搞頒獎禮

又會有個啲幾個唔同嘅人用佢哋視角
去講佢地之間一齊發生嘅事

又會有呢啲吹到雞有號召力嘅youtuber會黎搏命嘅運動會

同有啲重會提攜後輩

唔似香港個啲

呢個屌個個

個個又杯葛呢個

冇計 香港塊餅太細..

所以我先咁中意睇台灣youtuber
香港屎萊姆班毒瘤玩小圈子
利益全部自己人私吞
又唔肯帶後輩

台灣youtuber種類同出身背景都差好多
好似木曜咁 以前就係做開電視既
呱吉係以前係大公司做過高層既
無論創意同執行能力都一定有返咁上下底子 先創造到咁多高質既作品

蛇丸游水咁勁 好易瘦到啦

之前百祥係ig直播都講過呢樣野 佢地唔係競爭關係 而係合作 電視圈係做唔到呢樣野

真
我係睇千千 然後一日雞農入坑木曜既

應該係要比佢鬥蛙丸先岩

所以嘉賓都好投入 好盡力比賽
respect

香港好難搵到好似木曜呢種有公信力又高質嘅節目
木曜有坤達 KID 邰哥
其他Youtuber有啲都係佢地fans
咁高質嘅節目搵你合作正常都好榮幸 吹到雞就一定
香港果啲就只係同私底下fd本身識嘅人先合作
同埋台灣人咁nice 係性格方面香港永遠都做唔到台灣果種youtube生態圈

覺得達哥個對實力勁好多
Fred/博恩 是但一個係白隊賽果應該貼好多

仲要台灣youtuber好多都有自己特長
啲片有內容有意思
唔似香港條條都開箱片

覺得會有酷
運動型又外國人

唔知今年有冇走鐘獎

台灣果啲好多都係靠實力上位
至少有一技之長
香港果啲就多數靠樣搵食
樣靚自然就會紅
相反台灣好多youtuber都唔靚仔唔靚女都紅到

其實我覺得觀眾都關事
你睇下蛇丸喺台灣幾受歡迎
換著喺香港肯定比人當cat girl咁屌到傻

睇到最後比千千感動 真係眼濕濕

今集首播D donate 多到

我覺得係蔡哥或博恩過白隊 Fred得鉛球突出少少 蔡哥平均勁過fred

啱
所以話性格方面台灣人真係贏哂
普遍都好過香港人幾倍

三健客玩拔河
仲記得佢地有挑戰過拔河隊被屌打
如果嚟木曜玩都幾爽

台灣最大火藥味既YOUTUBER有邊幾個
PAN PIANO同RU味春卷
瑀熙同國動龜狗(都唔知當唔當係)
本本洛克同以前間公司
普遍都真係和諧過香港YOUTUBE圈唔少

我諗點捐都cover唔到Eric條數...

應該COVER到既..今次

有台北市政府 又有其他廠商

蔡哥d運動細胞真係唔差

佢跳高真係估唔到咁勁

台哥笑到我，未跑就抽筋

蛇丸游水超勁，估唔到贏

變左 190 萬 SUB 了

第一次睇到拔河果度睇到眼濕濕
二刷明知結果都係眼濕濕

最鍾意睇一日系列

達哥係youtube 留comment 話: 身為坤達運動會的主辦人！在此感謝大家的觀賞與參與，我們明年見❤️😎

38歲，睇得打得

8點睇直播，接住睇埋 youtube 首播完，太精彩了

邰哥竟然有睇巴士阿叔條片

癡線本身覺得第一屆已經好好睇
點知今屆長多一個鐘都可以咁精彩
真係完全唔覺得睇咗3 個鐘
但最尾真係好想睇白隊贏返次

反而估唔到wackyboys個批無人參加

新po lm

蛇丸真係好搏
咁既身型真係驚佢游完上黎會好似牛排胡椒咁

我見唔到呢個comment既！！！！

我12點開始睇，睇極都未完
想訓又想睇

佢係首播留言板個度講

達哥咁強都唔搵蓋伊

香港人手指永遠向內

好精彩，兩個幾鐘無冷場
希望快啲破二百萬訂閱

有次工商搵酷炫COMMENT比人屌,淨係出1分鐘左右都屌
不過私底下應該冇咩野

第三個MVP係胖達，剪完運動會之後就到剪演唱會

蛇丸呢個身形咁交到呢個水準真係算係咁 游水仲要熱血反cup

點解屌既

感覺佢地嗰班玩得太癲同埋成日講咸濕嘢
同木曜呢班風格唔係好夾

同埋阿公跳高都交到貨

形象太下流
不過都好似1-2年前既事

睇得出反骨最近想轉形嘅
但係冇啦 全部觀眾對佢地印象都係低俗下流

其實白隊真係超水準 佢地成隊實力比黑隊真係有d差距 最後都叫搏哂老命輸 名付其實係雖敗猶榮tw kid話猜贏唔換人果下真係識做

KID真係好識做節目
又會照顧隊友
大家都盡晒全力好睇！

㩒錯負評 又唔知點解cancel 唔到
講得啱 香港youtube 界又批鬥又鬥黃
真係好難同台灣比

你點知？

我課左HKD50

睇翻今日直播存檔
連何必有我都識

最後拔河睇到眼濕濕
真係只有木曜能夠超越木曜

我Kid小隊長威能出晒黎
仲有最後cue劉芒真係睇到佢主持功力好勁

睇完直播再youtube 2刷了

因為你換人點都會對嗰個人有hard feeling
你話木曜六大金剛都算
一陣搞到被youtuber啲fans 屌就冇謂
同埋Kid 真係幾識睇人情細故
佢後尾拔河輸咗係到安慰千千覺得好man

木曜真係好撚好睇啊啊啊
胖達剪得超好 有咩可能3個鐘既片 一啲冷場都冇
平均帶到哂咁多位youtuber
又唔會令到原本既fans失望 又可以提攜到新人
成場最撚好睇個位真係蛇丸爆seed遊水贏
嗰下睇到我起哂雞皮 佢一路游我勁驚佢會出事
同埋最尾千千劉芒喊搞到我好感動
由於係劉芒 我初頭以為係好串嗰啲網紅
點知佢又幫隊友打氣 比賽又搏
對佢真係完全改觀
btw 估唔到howhow跑步又快 游水又叻 說好的宅男呢

live最尾果陣百祥講得好岩
以白隊個陣容，如果無kid個效果一定差好多

真心有番kid 真係爭好遠，只有木耀可以超越木耀，呢個運動會真係好好睇

其實我覺得木耀係特登唔搵啲運動主題youtuber, 本身呢個運動會就係鼓勵大家走出鍵盤出去做運動, 叫一大班本身日日都係指片剪片既youtuber 出黎先符合個宗旨

大家有冇見到達哥都紋左小鬼係背脊，見到即刻眼濕濕

冇左kid既話應該成隊士氣一早冇哂
有kid係到就算輸都輸得有氣勢

kid真係好識做節目
好識照顧自己隊嘅人 但又顧到節目效果
尤其係換人個度 搞完氣氛節目好睇又唔會得失任何人

但遊水個度 我覺得牛排係最尾放左少少水
唔望蛇丸唔會輸
不過少少放水可以接受
黑隊就一定, 游水比你贏 大家都開心

仲有maria成日玩尻蔡哥
蔡哥會唔會有日溝溝下泱泱 但得米隔離個兩個

睇拔河都諗起三健客
但我覺得佢地黎到見到咁多女應該會怕怕醜醜

不過應該佢地join運動會 成件事應該好好笑

嘩！蛇丸游水真係MVP
我諗成場都無人諗過佢會贏,我就同啲女一樣睇到尾25米叫左出黎

瑪利亞主動瞓係蛇丸膊頭到好撚搞笑

另外有一幕影到千千熱身
佢個臀好翹

瑪利亞：有心動嗎…
泱：……
瑪利亞：先不要，謝謝

熱身個度千千最軟

瑪利亞真心愈黎愈好笑

聽到呢句真係大笑咗出嚟

未正式開始前就跑咗千六米黎做熱身

演唱會係比列剪 如無意外 應該係年三十播

阿部學壞曬

琴晚睇晒先訓，而家好撚攰

今晚2刷

胖達真係mvp，佢剪接真係加好多分
好撚好睇

琴晚最多人好似係游水個part
63800~ 左右 真係好din

今日再刷，盡量幫手推介出去比其他朋友睇下

好撚熱血胖達真係剪接王
坤達真係太誇張
其實游水嗰度好好睇，達哥kid兩兄弟同步，how哥爆發，仲有蛇丸反勝，不過係衰在體力消耗太多，後面啲項目會好攰

唔怪得知ashly係台灣撈得起
把老牛聲都有人覺得佢靚

尋晚麥卡貝完場直落yt二刷都仲覺得好熱血
同埋今年比賽項目安排都好過上屆,雖然都知有坤達嗰邊先贏一半但係睇返兩隊每項成績其實都叫互有攻守

不過始終都係得呂布得天下

係 好識做節目

琴晚刷完今日好L攰
希望呢次運動會後可以令更多人做下運動
下次運動會唔好咁多抽筋擦傷

先不要謝謝 我笑到仆街

蛇丸反超我睇到成個人彈撚起左

片尾首歌係黃明志？幾好聽

同埋越黎越靚女

佢最近好鐘意撚蔡哥個效果好好

有可能呢個先係真正既佢

玩很大磨練出黎 即使輸氣勢都仲係度

熱身個時諗住搵蔡哥
一見到泱泱即刻唔理佢

琴晚live睇唔到煲返yt

對蛇丸推鉛球有啲失望，諗住佢身型應該15米無走雞

但分隊其實太懸殊，女仔白隊平均應該好啲，但男嘅太大分別，一係就將比賽分男女黑白再計可能會好刺激啲

其實溫妮身材都好好
練跳高個條片

有一集直播前直播佢咪自爆細個成日惡作劇家人

游水用哂佢所有力氣
佢地個個游水都搏咗條命咁，你睇下連達哥攰到仆街
下次真係要cut咗游水去

老實其實50自係好易游，仲要係25池

邰哥好似游早水咁，不過年年咁傷唔係辦法

阿部依一年進步好多，以前只係覺得佢好花瓶
依家真係完全改哂觀
同埋計哂所有屬性，依家佢仲有效果過溫泱

邰哥跑100前走去熱身慢跑1600m
然後試跑一爆發就拉傷，到游水佢仲邊敢夾硬嚟

akb其實有係限咗形象，細個定咗要跳出嚟唔易，亦係點解48團無乜幾多個卒業後撈得起嘅原因之一

邰哥佢今屆其為咗唔傷已經做咗好多準備
大會開始之前有搵教練帶熱身 跑之前又嚟多次
邰哥自己係拍攝之前又走去跑咗1600米
但最尾點知係肌肉太攰點咩抽筋
真係笑撚死講真佢都唔想傷

最搞笑一開頭 Fred同視網膜唔知邰哥拉傷 笑鳩邰哥

其實佢個年齡根本做唔到爆發性運動啦

其實游水嗰到得仔，應該有返射箭俾啲女會仲正

完嗰陣白隊啲女喊係可以理解，佢哋成班女係整體平均應該係贏到黑隊啲女，但結果一面倒滑鐵盧又真係好唔抵

睇完運動會大家可以去買 2020 Yartist全明星運動大會 限定款超細纖維大浴巾 呀!!!! 留個紀念!!!

再多一兩項可能真係3~4個鐘片長
成員唔知會唔會留係12人一隊定再加2人變14人一隊

係 但牛扒好似有放水
都唔錯 做得幾好

其實有無講點解無觀眾？

其實可以分2日，好似民宿系列咁

應該因為疫情
所以最後只俾50個深度會員入去

未必係放水，睇到牛扒轉身之後啲動作同轉身前比越游越亂，唔游開嘅人一攰啲動作會甩節奏，仲會好明顯。反而蛇丸係來回都係好明確一吓一吓大蛙手咁去，佢keep pace係游得ok

原班再戰
不過邰哥蛇丸一隊跑步項真係弱

其實台灣電視計最早係最大黨，姐係都係邰哥

kid將玩很大既氣氛帶入木曜
對比上年真係好睇好多

另外嗰邊幫佢加返2個老嘢/肥仔就差唔多

融入左台灣節目喜好
佢都算係咁

同埋kid同達哥整體實力上唔差太遠嘛如果拆返開邰哥同蛇丸會刺激好多

佢最尾見蛇丸過 即刻轉自由式想加速

呢下笑撚到傻

最慘係邰哥呱議員蛇丸三個最弱一隊
本身白隊女仔實力好平均 黑隊女仔好弱
但因為黑隊男仔好強 所以扯高哂

同意琴日直播邰哥講既:
2021年運動會 邰哥 同 呱議員 要唔同隊

BTW 木曜宜家係台灣yt 發燒包辦 1位 2位
公車司機仲係第一

點買

邰哥算係咁啦
咁大年紀仲肯落場
明知比成大班後生笑硬都繼續落場
真係精神可嘉
不過個運動會應該加翻d體力原素無咁大既項目
一百 游水 掉波 跳高 接力 真係玩死班youtuber

我又覺得未必有放

牛排頭25應該係chur盡，見佢轉身都抖左陣或者係諗住唔好甩蛇丸咁多，到差唔多臨尾牛排係係慢左，又見到蛇丸就追到佢即刻轉自由諗住爆尾

蛇丸應該係均速均到尾

Btw 游完蛇丸坐係到望住牛排胡椒貧血又係好好笑

係 牛排節奏係好亂 一開始好用力游 最後十幾米睇得出係無力

留張圖做記錄先

巴打同我睇法一樣

如果節目效果唔想做到一面倒/恥笑嘅話，真係要平均分配咗啲老弱殘兵先，然後由2邊老殘做隊長一舖過包剪揼猜先後揀人咁樣會有競爭性啲

跑出左
台灣mkt食哂
想睇佢地再expand落去搞咩企劃

真係咁樣一日咁多項 攰到仆街
成日諗起邰哥加呱吉有100歲
BTW 呱吉月尾挑戰一日雙塔

開頭見蛇丸游蛙牛排游自已經諗住玩完，點知牛排轉身嗰到回氣回咁耐我都估蛇丸有機會

胡椒牛扒仲弱過蛇丸

上年射箭咪幾好

2021 運動會好想要返射箭
如果木曜團隊一定要水上活動的話
游水可以改做龍舟 感覺應該冇游水咁chur
琴日睇佢地游水, 個個一上水就話好累 chur到癲

琴晚live話今年有好多要邰哥事前訓練過先可以做嘅一日系可以參考下

其實如果有長途性嘅項目可能會無咁大分別，假設2個老嘢有運動開嘅話。始終呢堆比賽全部考爆炸性，無練開嘅後生仔靠天才都未必會太肉酸

係 應該好似公車司機個類要考牌個d一日系列
今年d 一日系列應該會好癲

btw 唔知幾時先播排球呢

無做開運動游50米好撚攰架
唔係游開 唔知自己個節奏 有比賽既心 想爆 多數後半都無力

龍舟要練好耐，唔係對手臂會攰到想切

大家有興趣的話可以去買:
木曜4超玩【Q醬系列】2020 Yartist全明星運動大會 限定款超細纖維大浴巾

如果有出tee就好 見到佢地adidas件衫好想買

游水個肌肉運用同陸上完全唔同

如果連續兩日就正
運動會Day1 + 住一日(仲可以拍同一屋簷下/民宿) + 運動會Day2
不過會好chur

感覺好似無游水咁癲
同埋龍舟前可以搞個賽前練習, 拍多d片
琴日見佢地游個個游到想往生咁
好撚擔心

不過女仔嚟講對溫溫有少少失望，我諗住佢話晒跑半馬又跳開舞，應該最少100m嗰到可以有突破

但未必會chur得過1日玩咁多項呀

16秒 仲要玩左全日 邊有得突破

呢個都唔錯
始終一日要比哂所有項目真係好chur

龍舟好累架
利申：有fd玩開

不過如果參考韓國嘅偶像運動會，可以玩帶狗狗跑步同電兢

算快架喇 腳短真係劣勢黎

一開始嗰100m，唔係最後大接力啦，大接力嗰到見到連瑪利亞都追唔到就知玩完

半馬同短跑差好多⋯

木曜4超玩【Q醬系列】2020 Yartist全明星運動大會 限定款超細纖維大浴巾

我估要bk 曬禁多YouTuber 禁多日時間有少少難

咁當然，但諗住應該有運動細胞

如果賣飛嘅話可能可以有通告費俾返有機會ok

Kid真係好好
邰哥抽筋之後佢係咁讚邰哥有運動精神

KID比賽已經習慣左小隊長mode

剪撚死胖達

唔送香港喎

其實攝多d類似第一屆二人二足呢d小遊戲幾好
無咁chur又幾好睇

我係睇木曜民宿先識蛇丸
後來再睇埋佢地食宵夜個part覺得佢性格好好
佢係真心推介好野食畀人又唔介意人話佢肥

無錯 木曜係電玩節目

蛇丸性格好好，又有禮貌，又孝順
只係未做youtuber之前一路係廢青
胡椒拉埋佢一齊拍片真係救左佢

屌你老母咁撚好睇
cls

女仔16秒算係咁啦 真係無運動細胞係阿部弱雞到痴線

依家遊戲都去晒現在宅知道

不過依家連即場玩小遊戲都少，淨係拆禮/睇片/讀donate

阿部係完全0，對腳咁長完全係觀賞用佢創過世界吊單槓紀錄

不得了
台灣youtuber生態圈真係做到有錢齊齊搵

拆禮物好悶 上次跨年估學長學姐幾正 我寧願玩呢d小遊戲 好過係咁讀信 donate就無計 唔讀會小左

其實播片可以唔洗直播都得

我開頭以為佢48出身跳開舞
應該未至於運動細胞0，睇完今集真係跑步好似行路咁

不過我覺得佢近排自己channel d片唔係咁好睇
但係佢一痴住其他人拍既片…條條都好笑

仲未睇運動會 今晚補返先
淨係記得舊年個運動會勁好笑 笑到我俾人話嘈

白隊有kid 同尼克叫做balance 返阿公同蛇丸個影響
其實蔡哥過白隊應該會無咁一面倒

阿部今屆跑步已經進步好多
上屆跑步姿勢同手同腳

蔡哥換呱吉 其實有機

胡椒 牛排完全無同鏡過

所以其實一開始換人嗰到根本就算換2個男仔都唔算過份

唔係喎 無野 百米果度有一齊休息

不過唔會真係抽完先換 唔符合大會精神 見人弱 嬴面細就換人

得佢2個平衡唔到3個老弱嘅影響啦。佢3個一齊，就算尼克換達哥應該都無用 ，因為幾樣都係計總時間

有幾次休息三條友都係坐買一齊
不過估唔到兩個都係貧血

所以真係睇吓想做乜效果

根本佢地3個就冇野
擺明唔係男人事啦

呢個真係變左梗黎

上次溫溫cue木曜係電玩節目
全部人笑同綜藝摔

我見到係 #1 #5既

依家變咗清談節目

我寧願睇一場睇落有得打下嘅比賽，都好過睇場一開波已經知輸贏，然後J啲蛇丸反cup熱血位嘅綜藝節目，除非佢哋想好似kid一開波咁講，佢哋就係要矯情位，就係想賣感性
問題係當一開波就明顯分到輸贏，而條片又要好睇，就只可以中間加啲感性努力熱血搏盡無悔嘅位，咁顯得比一般綜藝更加綜藝
講真唔係牛排識做係咁望返蛇丸，隨時直落5：0

期待下星期排球 可能真係衝到上200

agree
休息個陣佢地傾偈明顯冇野

玩死d工作人員同後製

firm 左下星期播?

游水我哋上面分析過，牛排望轉頭未必係放水識做，係真係無貨賣

但其他你講得啱，以運動節目嚟講太懸殊係唔太好睇

屌我都喊左⋯

連續企劃我都有ff 過

Kid一日船長去沖繩+沖繩民宿4

一次kid主key 一次阿公主key

阿部跑得快過hook

我覺得可以咁明顯擺上台抽水

其實都冇乜嘢

我睇唔到阿部最後跑幾多

阿部除左跑步其他都可以呀
上次射箭發揮得好好

所以直播個時先話內定kid/坤達 邰哥/呱吉/ 唔同隊
坤達都話下屆一定要同邰哥同隊

得達哥得天下 攪到好似rm 鍾國禁

唔是唔是
我期待姐

劉芒講 好想要贏哦~
即刻

佢啲項目計總時間/距離其實係好，因為可以拉上補下，比如尼克加kid個100m同達哥加蔡哥總時間分別不大，但問題出在3個老弱殘一隊，佢3個同一隊有達哥都無用

阿部22.57 上年24.72 快左2秒幾
Hook 24.64

最後白隊贏唔到我真係好心酸⋯
但差距真係太大，除非佢地今年特訓否則下年都係抽籤算啦

到最後達kid兩個一隊

尤其係女仔，如果分男女，白隊女子應該會贏

其實我覺得運動最大的樂趣係因為有勝負
拔河最後真係好感動由其係千千同劉芒,好想勝一次,但最終輸咗,個種唔甘心,不憤,知道自己唔夠的心情,然後不斷去努力,再向上面挑戰的情緒,真係好正
另外,達哥跑快左令我諗起衝鋒21蛭魔為咗跑快D而練咗幾耐,雖然達哥無人係佢前面,但可想而知佢練得幾多

一係木曜邀請隊vs其他人啦

牛扒轉身之後用蛙式 佢應該想等埋蛇丸
之後佢見到蛇丸游得快過佢 佢即刻轉返自由式但已經趕唔切

上周直播前直播先講2021呢屆搵國手集訓 坤達/泱
練完會唔會 39歲 12秒內

但你睇吓好多人回程都游蛙，因為根本無邊個谷到50自

不過呢個其實係賽制有啲on9，直接50蛙咪算，又公平又無咁chur

兩個加埋成百歲 再加蛇丸
體能上點都差啲啲
加返啲用腦嘅項目可能好啲

泱泱唔係仆街應該係女仔最快

蛇丸上人地節目搞搞陣好好睇
之前cross 千千食嘢嗰d 好好睇
好啱做白卡佬
例如無啦啦大叫「我誰」呢d 勁過癮

現家自己channel d 片唔夠白卡，所以有d 悶咁

上次打機已經係健身環

以前好興玩公主保衛戰

係！佢兩個突然爆喊覺得成件事好熱血

坤達係直播留言個個channel
坤達aka木曜總隊長

仲有跳高計總高度
本身拉上補下仲有得鬥
但劉芒跳唔過90cm就基本上輸咗
一開始就輸90cm畀人
之後好難贏返90cm返黎

好鍾意千千

我誰！屏東水鬼

今年可能真係木曜朋友隊vs其他人

講真有啲人可能志在參與，但睇得出有啲人係真心想有得比吓，你一嘢俾3大老弱佢嗰隊真係好大打擊

其實老推一樣，kid都話係同自己鬥，總之唔好係0就得

我覺得係佢無力所以轉蛙，自由一次過爆50真係勁攰

最後勝負係用總高計咩？

係

做男人做到達哥咁真係死而無憾

Errrr但佢避咗兵役咁撚強但連兵都唔洗當

達哥光環太勁
其實蔡哥同尼克運動都好勁
但好似俾達哥蓋過哂

可以點避兵役架??

呢首

好似因為佢之前有自發性氣胸所以免左

游水時間上其實都難安排
女仔唔游，其中一個原因我覺得係set頭化妝太晒時間

佢哋游水嗰度係咪都係政府借
話唔定係要幫政府宣傳埋泳池先要游？

係隔離，都係小巨蛋果頭

但係就算白隊最後個高度加多90cm都係輸唔少

一係咁
多啲項目，但係每項少啲參加人數，要2隊揀代表出嚟玩
然後最後有1，2項係要全員參加咁

順便限埋出賽次數，等達哥冇得樣樣都出嚟屈機
畀多啲機會其它人發揮

其實呢個都係方法， 吓吓玩到10項全能真係唔易

最好今年可以保留返射箭
順便女仔可以多d close up鏡頭

龍舟仲攰過游水呀
游水自己一個人游，速度可以控制
龍舟成村人要節奏齊同快

下年多返一兩項團體戰都幾好
好似今次拔河咁 有返啲熱血感動位

觀眾諗落幾微妙
現場睇應該冇咁好睇，隔咁遠，同埋節奏又慢
但係現場知晒賽果，之後睇剪輯版又少咗樂趣

現場方面
本身已經多嘢兼顧，又要理埋現場觀眾都幾麻煩

如果kid 換達哥會平均好多
跑步 一個蛇丸一個邰哥都已經加左好多秒

不過蛇丸游水反敗為勝係熱血既

男人肥同女人肥既觀眾緣差好遠wor

kid 同達哥換都無用啦， 2個差1秒左右.... 一日邰蛇呱一隊， 配保特入去都無用

不得不佩服蛇丸既大蛙手

直播有視角1

佢爆肺

視角一先係重點

我知， 但睇佢哋睇直播又好似同觀眾唔夠interaction

得一日比賽 多d項目其實好難
人多嘅項目不如按積分計每個排名得一分
又或者 男女成績分開計
白隊男生輸女生贏 咁樣就會平衡好多
分隊無set過真係好笑好多

不過如果佢真係揀用邰哥換坤達一定會更加刺激想像唔到會係黑隊贏定白隊靠坤達反cup

推多次:

大家有興趣的話可以去買, 送香港的, 負責小編仲好nice~
木曜4超玩【Q醬系列】2020 Yartist全明星運動大會 限定款超細纖維大浴巾

擺明係d女問題

我覺得胡椒啲片越嚟越低汁
啲片開始冇乜營養 淨係著到騎呢咁做on9嘢
同埋條條片都係痴埋蛇丸一齊拍
反而牛排啲片越嚟越好睇 幾有驚喜

過左台灣有幾多人知佢同sunny d 野

所以真係睇吓係想睇笑定係想有啲競爭性

佢當年係舊登d 野

我睇百祥IG好似話已經上過發燒2, 發燒1依然係巴士司機
好撚勁

如果好多觀眾都有喺YouTube留言反映個分隊結果唔理想嘅話我諗佢哋都會考慮吓點樣先可以再好睇啲嘅期待第三届
學Howhow話濟有春夏秋冬季就正 一年一次唔夠喉
私心希望下一届薩泰爾可以帶多啲人嚟 想睇喬瑟夫

我估運動會有機一周350~400萬

太多大企劃 假若一年要做哂(木曜家民宿/一個屋簷下/躲藏吧明星/運動會/演唱會/各加上一日/各VLOG/上下班吃飯)，真係忙唔黎。

可能D大GP未必派咁多人黎
呱吉拍緊果陣都有話如果我地好似上年咁出4個,咁木曜點搵多D新朋友黎
雖然RJ唔黎唔出奇,但真係要出人仲有諾基,最後得呱吉同木曜契仔蔡哥
算係俾面木曜
人數唔變既話博恩+喬瑟夫同場可能抆水D

rj 已經唔係呱吉既人啦

一年一次夠啦
同一題材做太多好難突破

並實木曜揀來賓都幾嚴謹
個個都係一時之選
又唔可以搵太多人黎分薄鏡頭
24個入面先扣自己6個

男既就nsfw果兩個太熟一定會有
博恩how哥就百萬訂閱同合作開
狠愛演合體又有話題再加蛇丸上親木曜都效果好
fred就有人氣同埋都似運動健將
尼克就上次最近達哥既男人再加台灣第一YouTube團體成員

女既這群人兩個有人氣仲要綜藝效果滿分
千痴啾就三個大名氣百萬YouTuber
剩低4個就係上升緊既新星 當比佢地曝光
可惜今次冇搵丘涵

泱同告五

木耀呢個youtuber 陣容都可以話係最強咁滯喇，仲爭阿滴滴妹, Joeman , 阿神嗰啲可能真係難就到時間/太貴

只會更多人 唔會少人，大部份人馬好似你講咁其實真係鐵膽，剩底可能真係4~8人 係新人

開多隊就少呢個問題邰 kid 達各一隊 不過拔河就冇左 所以呢個可能性好低

瑪利亞

木曜朋友隊叫邰哥再搵佢個女徒弟婕翊嚟啦，純粹想睇女

其實運動類型 都可以向室內運動發展
好似人地韓國d 明星運動會咁 對參加者體能消耗無咁大

Running man式3角拔河

我覺得胡椒呀媽個樣好乸恐怖

個時akb大運動會太多人好亂睇到有啲悶
第一屆個陣Team K運動系玩曬

胡椒太靠佢呀媽，椒媽廚房其實好悶

女神界媽祖 婕翊做開運動應該係猛將一名

我都相信我地都有呢一日

佢係咪真係同百祥一齊過？

尼克2年都出盡曬力
但咁岩都係同邰哥蛇丸一隊

蛇丸其實冇咁差今年游水推鉛球拔河三樣都做得ok
係跑步跳高對佢有難度
邰哥先係最大既負擔

其實尼克兩年表現都好好 有d埋沒左佢
今年年尾運動會一定要將老弱殘兵打散 咁先有競爭力

佢地三個都仲摸索緊點做自己channel, 講真靠瘋癲起家既狠愛演喺最高峰拆夥單飛係可惜但係起碼唔係人氣下滑先拆, 去到一個位就好難突破, 加上傳聞既太太團不和, 依家咁樣都算係最好了, 係奇怪在本身狠愛演既150萬 subscriber 好似去晒蛇丸度去唔到牛排胡椒咁, 牛排37萬胡椒28萬,蛇丸86萬

好快牛排可以拍湊仔, 蛇丸寶貝吃爆系列+溫情家庭系列, 胡椒要搵下自己既方向 除左一路同蛇丸/椒媽拍仲有咩可以做, 同埋真心要減下肥

唔係啩，婕翊好正喎

btw howhow其實都幾勁
但又俾坤達哥蓋過左

唔會下話, 話晒都女神級 (2005)

達哥真係太強

五年仲上木曜果時就唔錯
宜家睇twitch直係無咩feel喎

再多人其實真係唔知點剪好，特別係d靚女系非效果系既
阿圓，金針姑，安啾依d基本上都無乜畫面上面話搵丘涵，難聽講句只係多個花瓶

見人話以前婕翊啲打機片會有個男人係度，個個人把聲係百祥

佢見到又係乨呱蛇應該灰咗

35歲喇，可能巴打你後生

蛇丸根本超額完成啦
係得阿兌老鼠屎 堆鉛球都唔過7m 枉佢平時做開gym

佢都食到婕翎嘅話，台灣真係人生滿希望

係呀, 明顯地已經特登減左自己人女將既portion, 再多啲人就要剪兩集, 但係兩集又會唔夠緊湊, 依家都可以話好完美了, 安啾相對地靜底, 如果換做安安邊緣子阿民應該會熱鬧啲, 不過條友都係唔做運動

輕熟我不嬲ok
J0把聲真係好嘈

即刻google左, 又真係好似喎

如果係都幾爆
百祥係婕翊介紹比eric識
而百祥之前個女友就覺得佢瞓身做木曜做唔起

上屆有請滴妹阿滴，但好似冇咩戰爭力

依家佢個妹子玄正啲, 不過啲片好悶

百祥一開始拍1日果陣好FIT,瘦而家幾個碼

阿兌老鼠屎?

擺到明係兩個唔做運動既人, 滴妹仲要飲食習慣極差 本身我仲期待會請到減肥成功既 joeman

依家安祿山加董卓腰

阿滴算有既,特別係而家有操開
不過上年拍之前整親條腰
本本應該太潺頂唔順

佢唔係台妹啲嗲聲吖嘛

丘涵木曜地位唔同啦
女黎講幾乎三傻之後就到佢
不過佢第1次果時都冇咩表現

阿滴滴妹唔係好啱玩運動
上次黎都係冇表現

同埋木曜好似唔多同大經紀司旗下果堆合作

但本本各樣都唔差啵
丘涵就真係唔係咁得

阿公 typing error

係 其實已經好勁好好睇 但台灣真係太多高汁youtuber數極都仲有

我都有期待過會請到joeman，可能個期唔岩掛

都接近無合作過，同埋jorman太紅，請佢唔似夾木曜依家做法， 應該都係nfsw,這群人加d新人果種feel多

寧願木曜請這群人呢類好過請joeman
joeman呢種類型其實都唔旨在上木曜

係都阿嘎先過joeman啦
得佢一個敢起勢咁打阿公

同埋男嘅其實今次係無咩點變，多番kid,之後呱吉頂全集，真係新加嘅都係木曜合作過果班

我覺得比較大機會係木曜唔敢亂請人嚟
依一年嚟joeman個形象太炫富，超跑/肌肉/豪宅/美女，全部同木曜形象完全兩回事

阿嘎可能會啱玩啲

我諗如果阿嘎會上去既話 留言應該會不停出現佢2個小朋友名

狠愛演企劃不嬲係牛排做
所以一拆夥之後明顯牛排個channel既內容高質d
但演釋方面少左蛇丸胡椒同佢鳩噏真係差以前一截

至於蛇丸胡椒既片就keep到鳩噏 但內容就好空泛

次次休息時間都見佢地3個都係坐埋一齊

真係有野既話我諗百祥都唔會成日抽佢地水

小學跳遠跳到4米81已經勁過好多小學生
就知道佢嘅運動細胞唔係講笑

我見佢跳高差少少過到都嗌咗出黎

我都係

睇個勢有可能今日就100萬view

好懷念之前一日民宿佢地3個搞到坤達係咁笑既感覺

好記得個集坤達哥特別relax

坤達係佢地間房鳩噏唔願落樓下搵邰哥

叫三健客喇
佢地夠尻
而且可以幫補下邰哥

話唔定今年有賤葆 佢條Team 好似有木矅底，佢近排有條片講佢同百祥係識的

牛排啲企劃好正
之前一個台南生存兩日周圍打工好好睇
可惜就係佢唔似胡椒蛇丸咁有觀眾緣
但係佢好有才華

上左發燒第一

會唔會太屈

公車司機終於落第二
運動會登基

佢地3個其實真係缺一不可
睇佢地之前拍個啲幕後片
牛排成日睇書增值

接力個part其實要換視網膜 見到拉開勁遠

應該要換啦，邰哥諗得個運動會太簡單
以為真係玩，友誼第一。

但實際上真係好打擊士氣

包攬一二位
恭喜

而家覺得呢首最好聽！
好舒服

如果再有第三屆 邰哥定位應該係好似憲哥咁 唔好落場 淨係打下氣 做評判咁樣

我上面都有話，真係想挑戰自己更高更快嘅見到咁真係吹脹。去到第7棒已經落後2棒邊有得追

游水ok嘅，限游50蛙囉。另外加上年女子隊射箭呢啲應該ok嘅

玩保齡球好過啦 韓國女團都有拎黎比賽
同埋我諗應該有得比下掛
我唔信坤達連保齡球都識

唔洗去到第7棒，未開跑都知仆街
兩個加埋成百歲再加埋整襯隻腳，仲有個蛇丸

我覺得應每個比賽項目都應該比啲優勢邰哥
可能人地跑100 佢跑60咁樣
或者可能某啲項目唔洗全隊都參與

好難講
早2日睇一日派出所
坤達射擊都準過人

我覺得下次分隊可以照抽籤
但分好晒1，2，3，4號種子 咁起碼分完出黎公平d

睇完運動會留名

但唔洗爆發力，分別未必有咁大

胡椒而家連阿媽都搬埋出黎

可唔可以玩d臨場成份重d既項目，田徑呢類睇練習就知道邊個贏

你又唔會突然間勁左或者廢左

因為臨場成份嘅嘢會重技術，更加唔係個個人得

佢嗰陣爆肺入埋醫院做手術㗎

我覺得效果上 田項一定係最好睇 你睇下奧運會就知
可以加下閃避球 呢類整體既運動 咁個人能力就會相對無咁重要

跑步項目
男子就淨玩一百米
女子就玩4 x100接力
會平均好多

跳高同跳遠 下次可以收埋啦 田徑場上既項目真係可以減少 你無得拉近坤達贏既差距

丘涵上次隱形 唔搵都唔可惜

爆肺通常都要做手術，我有fd都爆過，但條友之後繼續半馬踢波。坤達可以咁嘅表現但話因為爆過肺就連基本訓練加替代役都唔做得，其實有啲講唔過我中學啲坡仔同學有哮喘都要當2年做文兵

佢都係得個樣 嚴格黎講 又唔算youtuber

下次應該要玩d球類／唔著重體力／唔洗全員落場參加
邰哥咁既年紀，真係參與唔係幾到
乒乓球之類應該幾適合

上面有人話齋，打保齡球啦

田徑項目要全面檢視 達哥太屈啦

分返男女組
同埋唔好計總時間
用排名計
第1拎8分
第8拎1分

時間最快個個有bonus分
咁咪可以解決有人跑得好慢或有人跑得太快對整體既影響

睇完joeman條新片講youtuber
佢200萬訂閱，最近一個月有1300萬次觀看次數，得43萬次觀看係經訂閱內容而睇依條片
訂閱數字依樣嘢真係無意思真係純粹一個里程碑

訂閱又唔駛錢 乜野都可以訂閱 但訂閱左都未必會睇

台灣個制度就係咁 扁平足都可以唔當兵

可能金主爸爸會睇

始終訂閲數係唯一現存有嘅指標比廣吿商去估算條片可以有幾多人會睇，再計返係呢個頻道落廣吿大約應該比幾錢。
二百萬訂閲比木曜更加有本錢去叫價咁。

係 訂閱多 業配賺錢咪可以叫價高
不過我就覺得出片緊係想多人睇

不過我諗木曜連總統都搵到黎拍片既團隊 號召力咁強 190萬同200萬分別唔大啦

唔同題材觀看人數都可能有好大分別

即係好似一日公車司機同一日病媒防治從業人員對fans 黎講都會有吸引力去睇，但街外人可能會對後者冇乜興趣

而fans 數量可以簡單化為訂閱人數俾廣告商睇一條片，至少有幾多人會睇

呢啲就係點解題材比較偏嘅片都會有人落廣告嘅原因

當然里程碑黎講200萬對木曜團隊都係一個好大嘅激勵作用

其實依家要再推高，可能要靠邰哥以前瘋神/全民時代啲老fans 嚟推...

終於睇哂運動會，未睇完唔敢入嚟，驚會劇透

心目中女mvp係泱泱，可惜跑步失平衡

其實有咩嘢係坤達做唔到？
勁到癲

睇完運動會之後睇劉芒啲片
可能因為同其他人唔太熟咁
係自己啲片入面放好多

未到1日都100萬

二百萬訂閱 純粹係木曜比自己嘅一個目標
因為年頭仲係百幾萬訂
見到2020年尾有機會衝二百萬 所以希望試吓
順便有個藉口回饋粉絲 放演唱會完整版比深度會員
同時亦都可以比木曜團隊一個繼續創作嘅動力
訂閱呢啲野不嬲都係攞黎打飛機
只係如果係2020農曆年前破200萬訂
百祥佢地會覺得係一件很屌嘅事
講真200萬訂遲早都有
但係限時內達成一個目標個感覺會更加正

年前衝200萬訂閱
就有演唱會full ver 同 環島

過山車

高空彈跳

係喎，昨晚11:30先開始首播，依家先10點

玩到標眼水

原來黃明志仲係台灣
好奇點解而家都仲未有一日系列用新OP

我諗過年播完演唱會後

蔡哥yt 睇完運動會夜麻麻仲有力一路行返屋企一路開ig live

同埋阿達為左演唱會幫佢地改篇左原本隻歌咪用多陣

但我覺得邰哥反而唔鐘意咁樣有優待
佢會一係索性唔跑

睇得出今次贊助多左好多
adidas 同電器公司

都係個句 唔好用全隊總秒數黎計分 用每場排名 計分數咪得 男對男 女對女

反而諗緊 反骨同木曜既合作好似唔太多

咪係
佢先唔想鬥

膜膜呢啲文人都係靠把口搵食

叫佢地睇下無挑賽艇系列就會明有幾chur

反骨果邊培根去返工
木曜就銀行工商同瑋哥半馬果陣客串左一陣

兩個團隊風格完全唔同
唔想見到反骨喺運動會講埋啲下流笑話

兩個蕾拉同場就好睇

達哥比老婆發現咗啲獎金

終於睇完入得黎 第一次見呢個post推得咁快 一下推左30頁

達/尼克/KID/HOW/博恩/蔡哥 呢6個分到3VS3 換邰哥/呱去對面就有得鬥
如果唔set好分組 見到好多巴打都有提議點樣改善競爭力
用比重計分 項目分男女計總成績 出場次數限制等等
覺得都幾有用 可以試下留言比木曜團隊做參考
第三屆可唔可以再突破呢樣係重要因素

今年游水最好睇 D對決太命運 坤VSKID 蛇丸VS牛排 蔡VS呱
蛇丸個場睇住堆女初頭無氣加油到最後肉緊到起晒身熱血反cup

鬥左成日體力消耗好大 去到夜晚都真係無晒氣
尼克接力時剩快泱一秒左右 蛇丸都覺得佢拔河時d電已用得7788
最後拔河第二場上埋英文字幕 無記錯係第一次咁做
應該木曜都覺得呢段有潛力 估唔到睇運動會會睇到眼濕

最可惜無左射箭 覺得係上屆最好睇項目 估唔到賽果最緊湊

但啲獎金係黑隊啦
不過佢地真係好sweet

mvp呢

MVP 好似2萬addidas 1萬現金

第一屆就K.swiss champion Columbia 可口可樂
今屆就 三間牌 TOTO 統一陽光 賀眾牌(即係大家投票話個學長好好笑個間淨水公司) 聲寶家電 南寶漆 饗食天堂

上集d 獎品獎金都好似求返黎 今集主動好多

如果一定要有水，可以諗下sup
算易上手，又算好玩

玩SUP Kid 已經贏左啦

終於睇完！！覺得可以explore下其實運動項目，等女仔都有得發揮

玩SUP分分鐘KID拎個鏟泥果D鏟都嬴

無挑練左好耐 但好好睇 不過要三傻加阿公咁操 難d

如果唔知前面啲賽果，單計拔河嗰度，真係好熱血
一開始以為有蛇丸白隊贏面大啲
點知黑隊真係好勁，第二輪差少少輸都冇放棄
一路堅持住，到白隊冇力就趁機反勝
可憐白隊全日輸晒咁滯

上面有巴打話閃避球
我覺得應該都OK好睇
又易玩

想問下其實 逼露葛 係咩意思

V log

英文字幕個位
直播啲人話係扮電影
可能台灣人一睇就會get到

我覺得sup真係算易上手既運動
所以個優勢應該冇坤達係田徑咁跨

仲有卡巴廸，呢類唔算傳統體育，應該唔會有youtuber練開，又可以一team人一齊玩

下，你睇港產片都有英文字幕啦洗乜台灣人

但你諗下Kid 無論私底下定野人，佢玩Sup 既經驗應該高過今年Yartist 既總和，仲未計佢本身水性咁高，應該已經贏左一段距離

睇戲有字幕=/=見到字幕就覺得睇緊戲

可能我太耐冇睇戲
嗰一刻冇即刻聯想到係想增加電影感
但係見chat啲人係秒get

瑪利亞都比🐍まる攻略喇

反骨果個不了

上次民宿蛇丸已經1FLIRT全咁濟

琴日睇youtube見到條片
話老婆好忙 生日加速吹完蠟燭食完蛋糕就訓
比記者問完先發現坤達無送禮物

估計反骨屬於難控制既團體 所以未必想搵

成撚日淫叫鳩叫
聽到好撚煩

民宿三飛

其實我都唔係好明反骨有咩好睇 低俗都唔緊要
最大獲係低俗得黎唔好笑

模仿加低俗
二次創作

正常人一睇到果到都feel到認真起嚟
一般只有紀錄片/電影先用果種字幕
我諗咩人睇到都會聯想到啦

好好睇，跳高同鉛球係神剪接

快啲有2m啦

反骨啲人成日上國光幫幫忙就知唔同market啦

上次下班去吃飯
佢地既互動勁得意
但蛇丸唔會比人一種咸濕變態感
瑪利亞桑，愛してる

果陣狠會演未拆夥？

拆左

阿部講過鐘意肥仔 無啦無啦

日本媳婦

先唔講可能性

呢個組合都幾得意

蛇丸超幸福

咁蛇丸又幾得人喜歡

阿公都好鍾意蛇丸，蛇丸又識做會送嘢孝敬佢老人家

晚晚食飯同屋企人睇，佢地好鍾意邰哥，而家佢地唔睇CCTVB了。

百祥都係肥仔

淨返嘅坤達自己食咗佢

幫佢地sub

琴日傍晚左右d view 數開始起飛 個個都留happy friday 睇
今晚聽晚應該會再衝多兩波 ~ 唔知會唔會一星期cup 公車司機

日半1.6m view
係咪算好勁？

下一年都5：0一定唔好睇 會厭
要分隊分好啲/計分計好啲
同埋第一名啲獎品太豐富 輸左都幾慘
上面有人講打閃避球好似會好正

上面有巴打話分組要好似歐冠咁分檔次咁樣 確保唔會出現太過懸殊嘅情況

其實咁分都要睇有咩人參加，因為依家最大問題唔止係達哥屈咁簡單。正如琴日都話其實達哥+蔡哥嘅平均實力同kid+尼克分別係唔太大，反而3個老弱肥一癡埋一隊就拍落邊隊都死

保齡球同射箭都okay
我估節目組都會解決呢件事嘅

閃避球佢地唔會啦
佢地樣樣都係避免出意外既單人項
反而百米遊水大隊三樣太體能向
遊水真係唔好 其好多個人都遊得好牙煙好似就死咁
蛇丸反而遊得最平穩
同埋認同要分梯但又唔可以明做
達哥一定最勁 之後尼克蔡哥博恩kid其實差唔多
Fred令人失望鉛球推到咁 不過最後應該靠佢個磅數同蛇丸打返平少少拔河先贏到

百米個度其實唔係邰哥白隊係贏
呱蛇跑步唔係想像中咁弱
不過阿嘎要有份, 又有交情又有效果

我係唔多同意請啲太專運動型既utuber
其實綁死邰同達就拉返曬
邰自己應該好唔甘心 佢今次雖然叫完賽但其實又係傷到無表現

個人覺得大隊真係唔好再辦
一來分隊問題基本上你睇百米就知最後結果
遊水換第二樣徑類or改蛙50甚至更短
射箭玩埋男女 鉛球又係勝負有得睇 射箭咩人都得

限死蛙50其實會平均返好多，有啲游自有啲游蛙其實已經唔多公平，仲要本身有體力上差距

睇阿良IG，佢似係突登唔搵運動型youtuber，就係要素人玩先夠貼地

睇番鉛球好多都係擲鉛球 唔係推鉛球

母胎單身

好多都係聽臨場教學就即刻落場,一路睇一路驚佢地斷手

達狗游水轉身果陣係咪放水

D cm笑死
再多人胖達可能真係斬人

唔好撚剪喇，直接奥運咁現場直播算啦

分唔到咁多畫面
其實金針菇，安啾，hook 同阿圓除左一開頭都無鏡頭乜濟

你d比賽一出局就可以收得工啦

離目標差9萬人，真係靠公車同運動會大力推一推人數。

如果黎緊幾星期都係6大金剛合體
我覺得一定得

如果節錄版演唱會出埋，真係好大機會

千千好撚正

百祥ig story講左實力分布問題

排球 同演唱會都係合體
唔知仲有冇收埋咩

應該好難有大project令到六個人合體

其實佢都講得好清楚 兩個節目既方別 取向

痴痴正d

排球唔知幾時上 不過同性質（運動）又未必咁快一齊上

當然分隊係可以打亂 但計分方式可以轉變

如果係咁獎品應該全員抽獎

其他人可以唔理但達哥唔夾邰哥第二隊真係唔洗玩

今次仲要邰哥 呱吉

咁運黎的...

所以要個結果好睇就唔好用總高度 總距離去比較 差太遠

想問問大家點睇到木曜係發燒榜，我次次按熱門影片都淨俀見到yoyo，又見唔到排名

我係轉左台灣地區

轉地區youtube 設定有

好，我睇睇先，唔該哂

係囉，如果係皆大歡喜嘅啲獎金獎品可以唔好咁大分別⋯⋯睇第2次，尼克跳高過唔到係勁失望，扯大纜輸咗好似係千千喊到傻，證明有人係在乎勝負，佢哋咁樣會好灰

我都係咁認為
百祥話就話目標唔係互相競技, 但係明顯白隊後段係在乎輸贏
就算一開頭care, 輸得多自然就會想贏返鋪, 有邊個鍾意由頭輸落尾
臨尾喊到仆街唔係感動, 係真係失落

溫尼好正

啱啱睇ig story
其實達哥如果條腰拗起嘅話跳高過米六完全唔係問題
同埋講起實力係咪要分得平均啲
就好似阿良話齋
同學校運動會一樣
唔會因為運動實力而分班分社㗎嘛
又好似足球籃球嗰啲咁
你唔會話巴塞對伊巴因為人腳有差距要求兩邊打散人馬㗎

落得場，點都會想贏，最少嗰刻會。所以如果玩2日1夜有集宿，可以睇埋佢哋賽後檢討應該會好正

仲吐糟點解唔睇真正運動員比賽 佢真係好唔鍾意電視台

睇佢同百祥ig就明
根本比賽鬥成點唔係重點
要鬥得好睇直接去睇職業算啦

坤達38歲仲可以咁撚fit

柯佳嬿真係爽死

睇五月天個集見佢心態幾好
未做翻歌手可以由後台做起

佢依家做木曜都唔錯
又唔辛苦,又多人睇,人氣仲勁過以前

已經唔關佢地水平高唔高事
係你有咁高級嘅獎品俾贏家
但係分完隊之後有一邊明顯冇得鬥

咁就唔係無競技成份啦班際同職業都係以贏為前提喎

啲YouTuber做得成功點都有競爭心態，而且後生仔女，無乜邊個會唔想贏返一兩場呀？

而家唔係叫你搵一班運動勁
都唔係叫佢地出術黑箱分人
只係想佢地考慮下點可以令大家都enjoy
白隊個班肯定勁無癮
個個都咁落力但一個邰哥加對面達哥屈機真係幾灰
狠愛演三個真係博老命 蛇胡游完水聲都出唔到咁濟

同就算原班人馬呀
啲項目執一執已經兩回事
游水游短啲限蛙又好甚至接力又得
鉛球換射箭已經無左黑隊幾件就頂你大半隊
大隊接力又水平唔平均又係唔好睇
白隊睇住食塵人地好開心咩
甚至唔要大隊拔河早啲上 蛇丸仲有力一拼仲刺激
就算最後白隊食蛋人地無咁唔開心

認同 唔想太計較輸贏 咁個獎品個差距唔洗咁大
轉頭又有人會話 輸贏個獎差唔多 咁鬥黎做乜 問題就出左係呢到
今年好彩有kid係到 平伏下白隊個心情

但如果唔係實力太懸殊 最後拔河就唔會白隊輸左後果幕感人情節 呢個亦唔係百祥所操控 有set過 佢可能都無預料到會發展成咁 一開始我都覺得實力平均返d 會好睇d 但呢個可能就係木曜特色 最後成品都係好精彩

今年冇得鬥咪下次再抽過
獎品對佢地黎講濕濕碎啦
依家比賽果班都冇出黎話唔抵反而一堆觀眾出黎指三指四

好彩kit有間野人火鍋頂住

睇嚟可以48小時200萬觀看次數
快過一日北海道，第一集運動會，一日民宿等等

最後大家睇得開心咪得 觀眾既意見佢地收到 亦都回應左 佢地先係木曜製作人 會衡量架啦 嘈黎都無用

其實大家都係用觀眾角度覺得如果實力相近會刺激啲同戥有啲白隊唔抵嗟

我覺得大家唔係想搵勁人嚟
係想睇有競爭性嘅畫面
白隊除咗蛇丸游水反cup同最尾拔河係興奮有反應之外
其他時間都無乜關於競爭上嘅心態投入
大家都覺得蛇丸反cup同拔河喊好感動，就證明大家想睇有競爭嘅野

真 唔通獎門人咁 下下依round和喇super 先好睇... 一個團體 抽簽講運真係最公平 唔抽又話造馬 實有人出黎酸

雖然我都係咁諗 可能下屆指定阿公同達哥一隊呢

木曜根本就唔係想做競爭性
係想比班fans睇到堆yartist除左平時創作既另一面同熱血感動
你睇返條片下面comment就知白果邊雖然輸左但得到既掌聲關注仲多過贏果班

根據上面有人貼達哥話自己係木曜總隊長，可能係啟示

精神勝利

1.8M了
應該2M有凸

分獎品真心唔洗咁認真
講真對呢班youtuber 黎講佢地個個都搵大錢都唔係真係貪啲禮物架啦，係旨在畫面好睇開心下架姐 仲要好幾個youtuber 都老闆級又搞生意，top 既youtuber 搵好多錢架喺台灣

分組下年達哥加阿公一隊呱吉加Kid 一隊已經ok 啦，要相信百祥同團隊 可能佢地都冇諗過抽兩年都咁綜藝 上年就偶像隊綜藝隊，今年竟然又係差唔多阿公呱吉蛇丸同隊，其實仲有胡椒其實都係擺明冇做開運動表現都唔係咁好

問題你叫得比賽點會唔重視輸贏?
雖然成日強調運動家精神
但若果年年都係咁樣壓倒性賽果
觀眾睇得無引之餘
班YOUTUBER玩得都無引開始唔投入
你話唔用實力分隊都無問題
但賽制個D一定要改下黎平衡番實力差距問題

今隻運動會結尾都幾感動

幾時去得台灣我要食野人

我覺得大部份都係友善地比意見姐
而且以木躍咁重視觀眾
應該下次會做得更好

邰哥下年場邊打下氣算啦

我唔覺得係無競技成份㗎
只係話唔係兩邊實力平均先叫比賽姐

無錯 百祥都講節目需要精彩 競爭性企劃屆屆靠感動都唔可能
觀眾都會希望有突破 一次兩次得 第三次未必 如果想長搞落去要變係必然
不過話晒係木曜 對製作方好有信心 一定接收觀眾意見 下屆更上一層樓

我覺得賽制可以review下
但而家分隊嘅方式我覺得冇問題喎
抽籤運氣都係比賽嘅一部分

兩次短跑都傷
見到佢跳高推鉛球都覺得牙煙

得邰哥者必輸
一百米40幾秒
就算同保特一隊都拉唔返啦
我係白隊都覺得灰
下屆要諗計搞搞佢
太一面倒唔好睇

如果要公平競技呢個年齡差距、男女體能點都彌補唔到

左讓右讓咪仲複雜化

其實就係用運動會包裝嘅一場表演 ，好笑好玩有綜藝效果就得

運動會咁收得
隨時一年搞兩轉
冬季運動會+春季運動會
咁樣刺激台灣人做運動 仲好睇

同埋如果今年有返一場女子組賽事好似可以俾到隊員多啲發揮
至少冇得俾達哥kid同尼克班黐線佬互相屈機

2隊減咗成績最差嗰個再平均

胖達會死

睇完啦 最後拔河哭撚左
今集比起上年進步得多 木曜真心勁
下年真係要加D技巧性活動 或者種類再廣d 拉返平均 可以睇到大家各項長處
蛇丸咁大隻都有得發揮
大隊真係各有各跑

我諗拔河原意係比輸個隊有理由同合理地拎返多少獎品 同埋叫做贏返個尾彩
我諗製作團隊都好清楚有蛇丸輸大半先好似上年咁整個拔河出黎
點估到拔河都輸 蛇丸一到夜晚就無晒能量
同埋獎品 輸贏2隊差太遠 電器無得講啦 贏個隊一人一樣 我覺得18萬運動禮券可以拆開贏既12萬 輸個隊6萬

其實set 邰哥啲成績做outliers得唔得

跑步咁～最尾係hook定蛇丸嘛 廿零秒～將邰哥成績直接變做hook/蛇丸個成績

咪睇落無咁大分別

不過接力嗰啲就～～～～

subscribe數變咗1.91M

竟然有人話安啾揀大雪櫃

到底啲酸民諗乜

好撚慘咁樣都俾人話

我覺得呢集超級好睇。百祥由電視轉去youtube拍木矅一路都係強調要「真」，你見係民宿基本上由得佢地想做咩就做咩就知。運動會入面大部分人都識左好多年，互相都已經好熟，亦都好清楚係邰哥果隊輸嘅機率好大。

好睇之處除左達哥嘅全能，仲有白隊由開頭嘅未完全好熟，到後來感情愈黎愈深。講真，如果想睇互相競爭，達哥可以係鉛球跳高偷偷地收d力比風頭人哋，但佢冇。KID知有邰哥係度好難贏，一開始抽完人問佢換唔換一個隊友，佢冇換。邰哥知自己能力不足，其實跑完100米抽筋佢可以唔再落場叫視網膜代佢，佢都冇。每個主持人都好清楚呢個節目想要做出嘅效果，就係好睇嘅真實。

白隊班女仔一開始唔熟嘅都仲有d尷尬，到見蛇丸游水原本都諗住佢輸，點之見到有d曙光就成班人衝去幫佢打氣，去到最後拔完河溫溫千千同劉芒都喊曬覺得唔甘心。雖然係預咗好難贏，但成班人都好投入嘅感情真係好好睇。最後邰哥心有不甘咁講下次要同一成員再比過，其他人都毫不猶豫咁一齊話好。呢個好字感情之深唔係求其講，係ig見到有幾個參賽嘅女仔係跟直播睇，係youtube再返睇。而成條片都非常能夠將佢地愈積愈深嘅感情程現出黎。

成個木曜就好似白隊。係youtube黎講一定係短片最易紅，係咁唔公平架啦拍長片好難多人睇。處於劣勢之下團隊每個人都仍然盡心盡力，成個團隊嘅感情都係奮鬥之下愈黎愈深。youtube入面拍電視節目？聽落都失敗梗，就好似拔河咁，最後都係贏唔到，但又真係離成功只差一dd。對台灣幾個過百萬訂閱嘅youtuber黎講，應該得佢地係處於唔蝕都已經好好嘅狀況，但佢地嘅唔甘心真係令到d節目愈黎愈好睇。

將坤達同邰哥放埋同一隊

就知道究竟係得邰哥者必輸定得達哥者必贏

好撚癲 一口氣睇哂三個鍾好精彩

想睇競技高既既去睇奧運會啦

btw達哥同kid菇游水
蛇丸反cup
邰哥跳120定130
已經夠哂好睇啦

百米同接力都一定輸

新果幾條女正d
木星上年好似無份？

痴痴今場好carry
運動唔叻但帶起幾個唔妹妹一齊玩

劉芒好正

對,木星上年無
不過佢好正又除衫又話打針咁,笑死

阿圓都好活潑唔錯

有冇諗過請健人蓋伊三劍俠黎玩？
蔡藥師應該夠坤達玩

牛排唔多唔少一定有讓幾秒俾蛇丸，但精彩在蛇丸由頭到尾都無停過，好熱血

好想為佢拭淚

希望今年可以請d女仔運動強少少上黎玩
或者加返射箭項目返黎 等女仔多d鏡頭

讓到自己差D入廠WO

牛排最尾個泳姿都散哂

呱吉游緊嗰陣佢係場邊係咁呱呱呱呱咁叫好可愛

其實蛇丸蛙式個節奏真係幾好
游水節奏好可以慳好多力

cls 咁都拎出黎閙 班友真係傻L左
要百祥出黎解圍

蛇丸以前有學游水
佢以前靠游水減肥溝女

這群人班老波骨好識炒熱氣氛

董仔同木星都好正

二百萬了

以為你講訂閱,原來係運動會當堂嚇一跳

巴打諗多左

一日之內去晒游水籃球跑步
瘦咗30kg

分豬肉嗰下其實大家個眼神都發晒光咁

酸民真係好癲
佢又唔係爭住要
大家協議慢慢分都要俾人話

雖然真心好睇
但係睇左開頭果個分組已經知邊隊會嬴
少左d比賽既刺激感
老實講如果下年再搞個實力分配得好d 一定更加好睇

屌拿星

安啾一條片都唔知有幾多個大雪櫃啦

咁都好酸

木曜"大客"阿憲嘅生日會片又幾好睇
有蔡哥

好似公開咗同藍亦明之後多咗人話佢

仲要係個雪櫃好似係去到最後無人要佢先要

其實參加得既youtuber 都搵唔少喇，邊個會係到爭啲甘既野

香港排緊熱門#12了 晏就睇個陣先20

希望可以排入#10以內

而家睇返joeman條片先知原來咁少人入訂閱內容
但係我就係果幾%既人

佢，達哥，呀部 係最後選仲想點...

蔡哥次次送禮都送"很難丟的東西"
佢條底褲仲係辦公室

你指home同trending下面既subscriptions?

你當台灣既酸民既某部分連登仔就知佢地諗咩
好多時都為屌而屌 或是刷下存在感
早幾個月小鬼走左個陣 連登有d post都係咁上下

咁多一日系列最鍾意郵差
因為一日郵差今日終於睇左海角7號
台灣風景真係好撚靚
明明自己90後 讀書個期台灣娛樂文化係香港最頂鼎 但而家先走返轉頭睇台灣電影

大雪櫃真係唔係咩好野黎
唔係貴野, 又哂位, 仲要9成9人屋企都已經有雪櫃
將本身屋企個雪櫃換做新個個更加哂氣, 根本冇咩野進步
細雪櫃都話可以擺係廳之類方便下
覺得揀大雪櫃係有著數既真係純睇體積做人

根本就係啲酸民冇野搵野黎嘈姐
本身都唔係安啾fans,佢話晒都百四萬subscriber, 之前拍九州七星列車條片洗都起一人幾十萬台幤同阿爸去坐, 會唔會窮到買唔起個雪櫃呀
其他有份既 youtuber, 都唔好講 Fred 集集燒松露用幾錢, HowHow 痴痴 群人呢啲元老級, 千千賣麵賣到風生水起, 狠愛演三個南霸天都唔洗講, 洗得少賺得多, 全場最窮都可能係相對冇咁一線既劉芒 Hook 金針菇同埋泱部
達哥已經醒目由佢黎慢慢分獎品, 點知班酸民咁都可以酸一餐

最窮咪木曜

本身唔係話特別既木曜fans
睇佢地既片都係睇返有ft.本身有留意開既台灣youtuber 份既片

但睇完個運動會完完全全入左木曜坑
呢幾日慢慢咁煲緊佢地啲片
好有以前細過每星期睇台綜既感覺

淨係睇佢地幾個主持人活動都好好笑

Btw 演唱會寫歌作歌個特輯好似韓國無挑歌謠祭特輯，好正

係啊，之前成日聽d youtuber話好多人sub左都睇唔到佢地出片
我仲以為有bug定點
原來咁多人淨係係首頁睇片
你入訂閱內容咪睇到哂囉

可以睇返哂咁多集每日系列

一日

如果喬瑟夫來會好尷
已經想像到個畫面淨係係會串自己係原住民運動suppose好叻
之後隔離啲人係度乾笑

坤達好快

最勁係 達哥成班運動會完第二日 去晒打youtuber籃球賽 早排睇 心諗點解達哥咁弱 原來因為前一日運動會都搏到盡

一日用晒一年嘅社交量
仲有原住民加成
距離要乘1.35
時間就除1.35

呢到都幾多人有睇無挑

同場仲有尼克Fred博恩蔡哥

蔡哥無打 放左飛機

坤達真係好勁

達哥一有蛇丸就好放 好正 放低曬偶像包袱

睇得出佢哋成班都好鐘意蛇

未見過路本人同木曜以外嘅人咁親

又係時間翻睇民宿

我都係睇完運動會入咗坑

民宿達哥成程係咁痴住蛇丸

蛇丸有種獨特魅力

蛇丸係咪第一個肥仔youtuber?
我諗喱個類別一個就飽和咗

260萬了 今晚應該過三百萬

幫手share 叫人訂閱

好似係隔左一日

我係睇開狠愛演然後民宿入坑木曜

應該係 睇錯蔡哥個留言

淨係鐘意睇WTO姐妹團

坤達同柯佳嬿套我們發財了都就快十周年

啱啱睇完運動會 好正
完全唔覺有成三個鐘

台灣第一大丐幫

丐幫又嚟啦

屌 啱啱先講完又黎乞

妮妮

嘢食真係要泱部配會正啲 溫溫太多嘢唔食

無邊個大哥可以控制到鬼鬼

請問餐車邊度有得睇呀？唔該

三個革命軍先係絕配

我係睇達b上狗屎寫手入坑

唔洗錢邊個唔想要
簡大電視果幾個睇樣就知好想要

丐幫名不虛傳

如果唔係游水個次放水
白色就一次都冇嬴過
全部輸曬真係好冇癮
咁分法其實少左一分緊張刺激感
一分完就知咩結果

希望下次平均D
呀公係黑隊應該好睇D

香港都發燒7有無試過咁高

好好笑

狠愛演個三個都有吸引力

你覺得係邊個放水
我覺得游水無放
個個游完半死咁

運動會條片上咗香港區youtube熱門第7

Line tv, 用vpn轉台灣就睇到

博恩打俾老婆問要咩都幾sweet

胡椒牛排游完變咗人乾

估唔到蛇丸反超
仲要上水乜事都無

我都覺得游水冇放水啦，其實游蛙式來講蛇丸真係游得好好，佢個姿勢同節奏係好過牛排，牛排去到轉身後就知佢開始冇力

如果講放水咪達哥唔同kid哥再游一次姐

似係牛排太睇少蛇丸，未爆盡轉身個下抖多左幾秒
之後又冇力，估唔到蛇丸追到上黎，節奏亂左就追唔返

基本上個個都唔睇好蛇丸 開始個時
見到佢最後反 cup個陣個個都唔敢相信

未爆盡？佢回程嗰陣最後嗰幾吓轉自游到浸親咁喎

節奏亂左啦，佢見到蛇丸追過左先轉式

如果再游多次我估kid優勢反而再大少少
大家都冇乜力再玩爆發力
反而kid有玩開自潛 控制個呼吸節奏同保持個泳姿應該會好D

都係嘅，kid去水能力其實高過達哥
除咗蛇丸，我估唔到how哥都游得禁快，相反有啲失望Fred，仲以為佢二頭肌禁勁應該游得快，點知個姿勢同去水能力麻麻

其實平時無操水 要咁爆一個來回唔係簡單 抽筋腳軟唔夠氣好閒

佢果d好明顯係鬼佬身材，冇乜做過gym

幕僚 台港發燒1

192萬差8萬

gogogo
運動會今日內應該都3百萬

真係多得運動會

佢似只係做gym嘅人，上身好大

新fans留個靚名
想問下大家有冇join深度會員 抵唔抵玩？

抵，由其是新加入可以睇哂以前既深度片
黎緊有20分鐘運動會花絮

公車嗰集真係令人無限佩服阿公
btw後半完全focus咗喺瑪利亞對腳度

fred嘅姿勢最似運動員
不過真係估唔到how哥 跑步同游水都係快
以為佢係書生宅男唔運動

坤達似唔玩水既人 所以游水一定無kid咁好

佢好似無樣掂
齋gym唔真係落場玩下唔同運動都係唔掂
連鉛球都唔勁
最大作用係拔河負責同蛇丸打個和
反而howhow同蔡哥似係爛船三根釘
佢地啲動作睇得出後有玩開運動

海王子你估講笑
達哥係勁在佢有天分+長期做開運動
有爆發力 反應快 協調能力強 又有咁上下體能
你睇佢打羽毛球同玩wakeboard就知佢對陌生嘅運動上手有幾快

J死人

佢連潛水牌都係因為拍一日系列先考

fred鉛球第三算唔錯 剩輸比達哥同大嗌一聲既牛排
全日表現真係純粹靠力

無錯
Fred gym同籃球都好勁

上身屈機
你田徑 跳高 咁既身型點玩

可惜麻麻地秋生
我想睇kid

Fred佢鉛球明顯唔識發力 應該冇扭腰
用唔到背肌啲力 純粹用手力推出去
連牛排都遠過佢就知
如果唔係fred係啲靠力量嘅運動應該屈機

所以達哥真心好勁, 講大力佢未必係Fred知皮
但一上手就知點樣先發揮到外行黎講最大效益

呢度蛇丸幾可惜 又係無識發力既概念同無曬力先咁弱
以前啲陸運會明明肥仔呢樣屈

達哥運動天分高 好多運動都好快上手
基本上係全能

每個月廿零蚊 當支持下佢地都抵啦 同埋過年前二百萬訂閱 演唱會完整版放深度

牛排第二 爆大冷

但佢係好似日日都做gym
係咪淨係重訓
其他都唔得因為太大隻

192萬了

笑死
入場個50個乾爹
9成都係男既

10成 全部睇女

抵到爛
只有後悔遲join 唔會後悔有join

呢度討論既都唔知有冇1成係絲打啦

係博恩都幾得人鐘意

192萬人訂閱了，繼續推
運動會320萬人睇咗，入埋香港發燒10大

女朋友好少睇台灣YouTuber，佢除咗Fred其他都唔識，但同我睇足三粒鐘都笑足三粒鐘，覺得好好睇，運動會真係好高質，唔純粹係fans 向節目

木曜初期都自嘲自己觀眾都係臭宅

博恩內外兼備 只係生得細粒左d
個陣夜夜秀都幾好睇

順便回帶

睇黎過年前200萬有d機會

博恩fans
靚仔有型，又識講笑

有冇人知深度會員d片點先可以由舊到新咁睇?
次次都要慢慢碌到最底睇舊個d

本身就係打機頻道

餐車香港係咪睇唔到？

冇得搞

識Fred 已經好叻，聽得明佢D 爛gap 識笑重叻，好女友來

之前係隔離post 推介過Fred，跟住有人同我講唔明有咩好笑，馬田好睇D同埋馬田靚仔D....

John billy....
個gag爛得嚟係幾好笑

夜夜秀真係幾好睇，我好鍾意佢訪問唐鳳嗰集

蔡英文
木曜四
兩集都好正

笑苗粟同韓國瑜果兩集又係笑到仆街

苗栗國

佢唔講我都真係唔知

欸! 系列 勁好睇 抽晒水

新一集丐幫上架了

最新一集講美豬 有一part笑到我仆街

呢集講反送中，建議大家睇下

題外話(?)

一見到夜夜秀同韓國瑜呢2個字
就諗起Jim 把聲
「我以為夜夜秀的成功是靠消費韓國瑜，我現在知道了，原來是靠韓國瑜的消費。」
笑到仆街

韓國瑜比錢上去做節目
點知仲衰過唔做

不過台灣少左韓國瑜
真係少左個恥笑對象

佢識得Fred係因為有睇料理之王

新片

FRED 都幾好睇我都有訂閱佢
參加運動會既我淨係唔識劉芒

記得睇到最尾，有重大消息

仲有下面一大包
不過覺得佢夜夜秀控場唔算好
比韓國魚lead返轉頭
個人節目會好睇啲

欸
訪問的話吳怡農同視網膜都好睇
佢唔訪問啲太強勢嘅人e.g.阿公就得

好多廣東話

見阿公成日扮城城，好奇Google下佢兩個有冇咩交集，發現原來兩個係同齡，估唔到

andy老

又搵次機會相認下好似百祥咁

Fred講野都好笑
金針姑 阿圓我係睇蔡哥先識 劉芒就唔識

金針菇嘅北韓系列都幾好睇，訪問脫北者

邰哥話以前城城黎台灣宣傳個陣同台合照過
但搵極都搵唔返張相 連網絡上都無 所以成日比百祥串

又係咁講廣東話扮城城
剪輯比佢玩死 可能已經剪走左好多

博恩都好自責自己係韓國魚個次既表現
木曜上夜夜秀個次 邰哥仲有安慰佢

睇佢運動會同埋別一個唔係木曜嘅籃球賽都有坤達同Kid,好想睇一次小鬼,坤達同Kid係玩很大之外嘅合作,好似小鬼之前同Kid一齊去龜山島玩果次咁,可惜...

都係同一班人 互相去大家果邊做嘉賓
蔡哥同阿圓好FD 可惜蔡哥心在泱泱

抵 睇到好多花絮
同埋果少少錢 都支持下

佢地一路以黎講咁多 剪輯依家都好似識識地聽咁 都有啲係啱

苗栗國我睇左兩次
利申女朋友正正係苗栗人 佢都覺得苗栗國真係無得救
就講最近 為左防止車禍走去起條龍既擺設話鎮煞

苗栗花471萬蓋「金龍鎮煞」降交通事故率 網：整個黑人問號

馬田靚仔d

Fred 好笑在夠尷尬仲有佢同幕後之間嘅對話
佢講嘅笑話真係好爛

百祥會幫手翻譯日文同好少既廣東話
不過邰哥講黎講去都係一樓一鳳爪者

有次直播前既直播 佢地係到食點心 跟住邰哥成日用廣東話亂入 係到介紹啲點心 之後百祥嫌佢煩係到講
"你老母 你有冇搞錯啊 你同我坐底"

25:25

有時聽佢地係到用廣東話 嘈交咁 又真係幾搞笑的

25:52 先啱

Fred最好笑係夾千千嗰集

鬥爛畀人反cap

最好笑係後製係佢講講下爛gag sharp cut

巴打你個ID 有聲

youtube 演算法

呢次直播前直播真係好笑 係咁亂入

泱泱其實睇得出有少少唔太中意成日講佢同蔡哥
有時扮下野應兩下都唔多想齋笑
反而阿圓蔡哥成日話兩個無可能
但佢兩個幾襯 啲互動都幾有feel

阿憲呢咁

無追開木曜
但知道狠愛演三人同場即刻狗衝去睇
如果佢地無拆伙就好

佢同泱泱直頭無火花

呢集差啲教埋阿部講粗口 講"屌你老母"

🐛🈴

9:20 阿部問 可唔可教佢一句廣東話

Fred夾痴痴都好睇

達哥應該都有睇開舊時D香港電影
識攪我愛黎明個gag

兩百萬，又環島，又18首演唱會歌

佢地熟周星馳既程度同香港人差唔多
最記得阿部話睇古裝戲見到個人好似百祥
百祥話真係佢

知名度係港澳有d細，同埋全部都個幾鐘，好難吸引到新觀眾

果陣都係台灣女友逼我一齊睇，我先入左坑

同女朋友每晚就係一齊睇木曜
真係好正 好好笑

我反而係推台灣女友入呢個坑

追返運動會1
我覺得2 好睇過1,競技感勁啲
平時嘻嘻哈哈睇得多，睇佢地全力爭勝好正

我個兩集係咁loop
真係笑唔停

巴打同女朋友點呀?

一年無見
感情好彩無冷卻到

我都係 都唔知幾時先見到好無力
但我女朋友無睇木曜 佢好似無咩興趣咁

因為我地每晚都會開line視像一齊睇野
所以木曜係好選擇

再試下推佢先
果陣同佢講 邰哥黎香港拍一日華星 我突登去搵佢影相
佢笑鬼我

一齊睇野? 我都會同佢一齊睇電視 睇TLC
好多真人SHOW 睇

尋日我先同女朋友睇完呢集

睇YouTube，睇戲咁

臨尾安排d台灣豬投票結尾又係笑到癲

百祥：我想睇你個波

呢日食播應該最好笑

依集果陣睇LIVE笑到仆街

原來依度咁多LONG D

題外話，想問而家先join深度會員仲睇唔睇到百祥屌柒木曜咖啡eason果條片?

胖達喺邊到講

巴打又係女朋友係台灣人?

Ig story

阿圓個cam man好似係佢男朋友嚟
我覺得呀圓藐嗰野應該係覺得你唔受就無謂喺度引人

應該又係成年無見過對方

我已經散左

應該唔會掛
泱泱其實已經拒絕得好出面下
反而個日覺得玩玩下蔡哥可能同阿部

咁激

好好笑 好認真咁9UP

其實蔡哥都係個好仔
同3傻是但一個都夾得埋

就黎連瑋薇都勤埋

阿良唔係鐘意佢咩

得左米啦

真？

沒天良

偏鄉教師果陣唔係抽緊水瑋薇都要學咩

上班去吃飯都上到熱門13
依排木曜威到盡不過訂閱仲係無乜起色

呢條片入面，阿良話冇
11:38開始

泱泱再之前啲貌似開過綠燈，唔係真心定效果
而家一問佢就真係話冇feel

想睇阿部同蛇丸多啲

有無片睇

又睇多次運動會

白隊團魂真係好正
去野人又好 其他都好

想睇佢哋繼續拍落去

唔好啦

kid叫董仔約白隊去食野人

搞得成都給感動

好似係某日直播講 演唱會搶飛最近既事

效果黎者 嚇我唔到既

睇餐車笑死

蛇丸係滴妹
交換爛禮物送左隻GK路飛比佢

想知個隻野幾錢
滴妹收到個陣有啲想喊

係咪胡椒要封箱個啲黎？
之前椒媽唔俾胡椒放啲GK係屋企，之後收起曬

應該好貴下 咁大隻

上網睇過好似要港紙2千蚊 左右

跟住close up千千

千千真係好瘦，諗返起細細粒都有做食播KOL 想嘔

千千究竟可以點keep

溫妮終於拍野人blog

然後明明食多勁熱氣野 重口味
皮膚超級好

上集瑪利亞同泱泱飲醉勁好笑

千千明顯係大部分係天生
但佢自己每日都有去跳舞做運動keep身材

竟然
剩係見到eric

應該仲有泱

插秧

野人系列，拍多啲就啱
帶埋坤達一齊

會唔會係Eric vlog 唔見kid有po story

kid真係好西利 好識帶氣氛
上集野人vlog 咪帶溫部去沙灘
連工作人員都玩得好放

係呀!! 呢集真係勁好睇
估唔到金門咁多野玩 仲以為係咁睇歷史古蹟

咁睇都似

顛覆哂對金門嘅影像，以前睇親外景節目去金門，都係睇古蹟，食老菜多

屌eric vlog

究竟木曜呢幾年去左幾多次金門

佢一日好似食一餐

而且日日做運動

係, 之前佢講過 如果當日要直播/ 拍野
就會一日一餐

琴日拍偶像救節目 同邰哥

暫時見有溫泱ERIC良堯
地點係:1314觀景台

溫泱vlog?

笑死 連eric都玩埋一份

eric好似單獨行程去左釣魚

去釣魚比個集野人vlog做晚餐
真係痴線老闆
好期待有集野人vlog出海釣魚 有集eric提過 唔知會唔會實行

映映

eric，kid，坤達3個去釣
3傻同邰哥等食

金門泱

間公司香港都有業務

起碼兩、三次

似係溫泱vlog喎

布魯斯藍

出海既話必睇邰哥暈船浪

唔怪得邰哥要係咁用廣東話講 : 快d買啦 好抵食呀

百祥: 人地節目迫女仔著比堅尼 我地節目迫男仔著泳褲

邰哥廣東話水平係咪高過港仔百祥

見到港星 邰哥忍唔住獻技

又可以訓足全程

一日donki員工

安德烈IG 好多相睇

達哥真係好靚仔

執柴

仲差78k，仲有一個月，大約3日加10k
真係危危地

咁邊條片係顯得好勁

講真打對頭 點會去

就算唔係對頭都消化唔嚟咁多節目啦
全明星仲要咁chur

六褔村個條 winni係嘉義話個條片得藍色

果個比d二三線去搵位上話姐
依家既達哥駛鬼同班暗星同場競爭咩

Bookmark

Andy老遇上郭富城

大部分cm都係 藍色

今日拍溫泱vlog

就黎4百萬

巴士都就得

193萬啦，仲差7萬

估唔到喺野人七號vlog到見到金剛

真係好撚誇張
上年一日北海道，民宿3，演唱會等等依啲熱門系列
印像中過咗一個月都未4百萬

應該話前年

Kid 同温貞菱真係好襯

邊套野人7號有？

今日最新個條片

原來全明星小巨蛋賣唔晒飛
都幾多吉位下

迷卡真係弱智d

明明講緊六福村

老友使唔使驗眼 我上面覆緊身材勁喎

運動會過400萬view
訂閱破193萬

深度會員留名
已叫晒啲fd 同屋企訂閱等睇演唱會

應該破到200萬

剩係開放半邊場賣飛
賣9成8000人入場
算係咁

真心覺得佢地值得破
做節目好用心 好似一日公車司機
突登花時間去考牌 好有HEART

上左香港同monkey熱門 希望多d訂閱

睇黎溫泱vlog 拍兩日 永威ig 提玉山

原來去小笠原山觀景台睇日出

我覺得就算唔夠200萬訂閱，環島都會繼續

不嬲都係架啦 不過年前係有機會200萬

溫泱個story 入面茶園係唔係茶農個度黎

唔該晒巴打 之前搵唔到邊到有得睇

佢之都成日回d bot
好撚好笑

如果之後百祥唔使打格仔，希望後製可以唔好再用阿叻頭像，好唔想見到條撚樣

我係絲
Line TV轉台灣VPN都睇到！
不過好似得480
錄個條應該高清啲 我代人post

睇過第一集，覺得個風格唔多似一般台灣綜藝節目，後製好似大陸綜藝節目咁

過200萬無碼露出啦 屌

我就問你一句，你是不是想出道

出撚左左 出撚晒啦

如果我見到佢我會叫佢本名俊傑

胖達出嘅運動會mc卷

無打格對後製係好消息
到時名正言順出鏡超越邰哥

瑪利亞桑跑步可不可愛 呢條好好笑

老人爆粗d 答案 想點

我只係答中13條

正呀喂

其實佢算平平安安咩
一開波又係傷

正呀 即刻睇

起碼唔洗好似上次咁入廠

正呀喂深度會員抵畀

今晚收工9衝返屋企睇先

The Blue

佢深度會員啲內容係咪會一路都喺到?
諗住遲啲先join

可以睇返之前個啲
早join早睇

BTW依個po 5日就差唔多推爆 係咪多咗好多新觀眾

你可以join一個月quit

利伸金扇

好節目值得大家知道

佢冇時間限制，到200萬就環，今年一定200萬到
係新年前200萬再加完整演唱會俾我地

我覺得其實準備好晒
只係比個理由衝訂閱

阿部真係笑死

200萬仲有邰照明送出benz一部抽獎

邰照明: 抽你老木 !!

抽筋同傷又兩樣野黎既

最好笑係呱吉話佢百米比上次快左兩個幾鐘

但台灣人普遍唔多明白點解香港人對佢咁反感
佢地仲係停留喺90年代港產片嘅印象
仲要有d似樣又已經叫得咁順口，估佢地未必會改啦
雖然我都好憎見到佢

其實先25$一個月值得支持下架

抽筋唔算傷呀嘛…… 正常拉返抖陣就無事啦

早join早享受
利申：金扇

點解我會員資格但係冇呢條片睇既

禁落社群度 見到個新post咪有條片

youtube幾時更新ipad可以睇會員片
平時用開ipad睇，次次會員片都要拎返iphone睇

我 iPhone 同兩部iPad都睇到

因為運動會精華join 左木曜會員

我仲以為食飯狠愛演3個會一齊食飯

牛排消失咗咁

有片睇過 之後搵唔返
早課早享受

去播放清單，搵會員專屬就睇到
電話 ＆ ipad & switch 睇都無問題

冇壞
重新定義陳百祥

感謝
btw要開新post

主要係運動會一下推左3x版

幕後精華都有27分鐘

應該貧血個度問題
胡椒都後 join

岩先收工先睇 好正段片 真係好值大家加入深度會員 無論1個月定持續落去

衝200萬
利申 仲有1個月雙金扇啦 其實冇咩分別

覺得呢條片都抵返曬希望遲吓可以睇埋演唱會！